乾熱真係唔覺熱

濕度58%，真係外國夏天feel,舒服到震

wow

又好似真係幾舒服喎今日

濕熱同濕凍真係

今日都勁涼勁舒服

同尋日差勁遠
今日好舒服

之前德國33C曬到甩皮 不過冇香港27、8度咁惡頂

都唔係啦，呢幾日香港夠27/8度但勁涼勁舒服，因為呢幾日真係乾到一個點，沙漠咁款

呢一兩日都OK既, 夜晚都唔洗開風扇, 再遲D就仆硬街

今日都好舒服，乾涼

屌你呀? 香港落完雨又濕又焗

落完雨涼左，本身都涼，今日落雨有風陰天冇太陽就涼意甚濃，吹埋北風

今晚乾凍，所以唔太凍，但涼到死

今朝濕熱 辛苦到

香港果種係濕滯，係全世界最滯

乾熱唔熱

你試下澳洲既夏天。同樣度數（e.g. 36度）我覺得威力勁過香港

又濕又熱好辛喎 一出街個頭同身就笠哂

係香港 個頭濕哂

當然唔係，澳洲個種好爽，36度都係好涼爽個種，有風要著外套

今日乾涼